【最新】投訴警察課啟動調查中大女學生稱被警員性侵

無可疑之後完 仲告返個女仔

大家要mon住

就算投訴警察課有幾正直都好 big boss永遠唔會俾大家查到直相

查咩?無人報警喎

但個女仔都話佢無比人性侵唔洗查啦

正直？咪又係自己友

自己人查自己人. 食屎啦你

自己友嚟架正直

人地講撚左十萬幾次
性暴
性侵唔係佢呀

仆街啦 好快原告變被告

叫佢快d去美領

告佢誹謗

正直

icac都話查721
然後？沒有然後

驚方結論：你唔被捕就唔會有性暴力發生
屌你老母死黑驚

有幾正直啊
投訴受理機率低過10%，投訴成立機率低過六合彩，懲罰犯事警員機率比中六合彩更難

乜唔係成日都話要有人報案先做野咩？

我都係咁諗

惠英紅: 自己人查自己人有咩好查.jpg

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

性暴力啊 屌你老母死黑警

癈部門

證據不足

Chance:
60% A
40% B

A: pop did the job seriously, arrest popo, put sb. into jail. Why? PR, gain support from HK people, JUSTIFY that current system in police is fine and there is no need to set up a NEW independent committee, further cut off HK people from protestors... :((
(soft )

B. pop ignore and do a lousy job on arresting the popo. Why? They don't really care since it may be hard for finding evidence. Instead, they will keep hitting and arresting protestors....
(hard)

Either A or B, she and others all need to prepare and understand Lam and Popos' LONG TERM MOTIVES

自己查自己

自己人查自己人, 冇誠信可言

formal filing終於有, Solomon同ted cruz可以做下一步, 唔知呢個國際核彈有幾大威力

問題係誰大誰惡誰正確 投訴警察課只係一個部門 上面要佢地造假一樣要做 一定限制調查

唔好諗住搵人祭旗我地就收貨
偽進仔

都肯定查完話冇證據顯示發生過
叫佢將近日浮屍跳樓案開死因庭啦

Solomon教路向投訴警察課開case呀

知道晒啲黑警騙徒做事手法，以前就會信嘅，香港人以家醒覺晒

問題在於制度本身 懲唔懲罰唔係警察投訴課話事 係big boss話事

之前搞阿伯單野有晒狗編號都冇郁手 要到爆左cctv出黎先做野 正直？

搵人24小時保護佢

投咩訴呀

非禮係刑事，係要將疑犯停職再調查

識玩喎政府

求其揾到蛋散認咗少少就算「嗱， 姦警會有用架」

屌佢老母根本揾笨柒

冇可疑

警察投訴課曾經把陶君行投訴警察濫暴證據挪用告9示威者

樓上果班'就算投訴警察課有幾正直都好'係咩料

可能會請事主錄口供嘅時候滅口, 案件不了了之

已調查後無可疑, 並正式控告女事主暴動罪

分明想轉移視線，做到個女仔講大話咁，令佢所有發言變到不可信。明明個女仔講明佢係受性暴力，但警方都將轉字眼做性侵，查一件明顯冇嘅嘢，扮到有徹查之後，就話冇呢件事發生

就好似你投訴個狗A打人，設訴課就查A有冇殺人，係查啊，係講事實啊，但就講個唔關事嘅事實，呢招好心虛下喎

你覺得會祭旗？我覺得係祭S小姐旗多啲

自己查自己 實係受害者原告都變被告

無證據，無可疑

完

黑警連中文字都唔識解
性暴力
性騷擾
性侵犯